%###########################################
%		Packages
%###########################################
\ProvidesPackage{layout}
% Packages generaux
\usepackage[english,french]{babel}
\newcommand{\en}{\selectlanguage{english}}
\newcommand{\fr}{\selectlanguage{french}}
\usepackage[french]{translator}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{csquotes}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{easyfig}
\usepackage[override,usenames,table]{xcolor}
\usepackage{gitinfo2}
\usepackage[contents={}]{background}
\usepackage{fancyhdr}%
\usepackage[backend=bibtex8,backref=true,defernumbers=true,style=numeric]{biblatex}%
\addbibresource{\jobname.bib}%
\defbibcheck{online}{\iffieldundef{url}{\skipentry}{}}
\defbibcheck{notonline}{\iffieldundef{url}{}{\skipentry}}
\usepackage{afterpage}%
\usepackage[french]{varioref} % References croisees qui vont bien
\usepackage[right]{eurosym} % Symbole euro \euro{}, ou avec valeur \EUR{123}
\usepackage{enumerate} % Listes enumerees
\usepackage{numprint} % Met en forme les nombres
\usepackage{nbaseprt} % Affiche les nombres dans des bases
\usepackage[margin=3cm]{geometry}
\usepackage[pdftex]{lscape}
\usepackage{array}
\usepackage{spreadtab}
\usepackage{framed}
\usepackage[%
pdftex,%
unicode,%
colorlinks,%
]{hyperref}
\usepackage{invoice}
\usepackage{eurosym}

%###########################################
%		Quelques definitions
%###########################################
\author{%
  \begin{minipage}{1.0\linewidth}
    \begin{flushright}
      version \texttt{\gitFirstTagDescribe{}}\\
      en date du \gitAuthorIsoDate{}\\~\hrule{}
    \end{flushright}
  \end{minipage}\\
  \begin{minipage}{0.5\linewidth}
    \noindent\href{mailto:dev@groolot.net}{Grégory \textsc{David}}\\
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.5\linewidth}
    \begin{flushright}
      44 rue de la Mission\\
      72000 Le Mans\\
    \end{flushright}
  \end{minipage}
}
\title{%
  \begin{flushright}
      \noindent{\Huge {\bf \MONTITRE}} \\
      \noindent{\huge \gls{ppm}} \\
  \end{flushright}
}
\date{}

\newcommand{\HEADER}[3][Grégory~\textsc{David}]{%
  \pagestyle{fancy}%
  \thispagestyle{fancy}%
  \renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}%
  \renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}%
  \lhead{\bsc{#2}} \chead{} \rhead{#1}%
  \lfoot{#3} \cfoot{} \rfoot{\thepage}%
}
